%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[Cours,sol,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}

\usepackage{draftwatermark}
\synctex=1
\SetWatermarkScale{0.7}
\SetWatermarkAngle{305}
\SetWatermarkLightness{0.99}
\SetWatermarkText{$\quad$Université de Lille}
% rubber: setlist arguments --shell-escape --unsafe
%\nosolout=0

\titre{Techniques Mathématiques de l'Économiste}
\auteur{N. Garnier, M. Pelini, V. Ledda}
\reference{TD - Analyse 2}
\composante{Faculté des Sciences Économiques et Sociales - Université
  de Lille\\
Licence 2 / Économie - Gestion \\
Techniques Mathématiques de l'Économiste - Analyse 2}


\motsclefs{exercices,différentielle, optimisation, multiplicateurs de Lagrange,intégration}

\usepackage[xcas]{pro-tablor}
%\usepackage{pro-tablor}
\usepackage{subfiles,array}
\begin{document}

\input{pagedegarde}
\subfile{chapitre6.tex}
\subfile{chapitre7.tex}
\subfile{chapitre8.tex}
%\subfile{reserve.tex}



\end{document}
